犬隻情緒失控

小弟發夢今日源禾路有個藍衫
被人屌到忍唔到 衝出黎屌人
佢啲犬友禁唔住 跟住條友開始被人扔野
有條犬(好似係便裝)無舉旗嘅情況下衝過黎噴
啫係噴記者嗰條友 見佢發撚哂癲
但係我身邊手足勇武到無個退 反而係班犬退
繼續追住 直到犬隻反撲 大家先退
係退嘅路上 有手足不慎跌低 被犬咬住
但都成功救到佢地 貌似無人被捕

事情起末
pish